(幫手解決左個問題先好sale野) 網上行冷靜期

簡短:
網上行就完約, 但今日口頭續左, 點先可以唔賠錢cut左佢?

詳細:
網上行阿爸申請的, 但佢係水魚, 一路食貴plan
幾年前就完約, 我叫佢cut, 佢唔理, 照做水魚
到前幾日, 我叫佢cut, 我自己比錢, 申請另一間
到今日阿媽同我講, 佢因為sales話平d比佢, 所以又續左
詳細我冇問, 因為肯定又係水魚plan
因為我想自己申請plan(以後唔洗經佢手), 同想升上1000MB (而家得100M), 所以想叫佢自己cut左pccw個邊佢
上網搵過資料見到續約應該都有冷靜期, 但詳細唔清楚, 有冇巴打/sales知點cut, thx

幫手cut到幫襯你又點話

Netvigator續約冇冷靜期

咁除左硬食仲可以點, cut 係唔係要賠足全數
btw, 如果我唔鬼理佢, 直接申請過睇二間(比2間既錢)會唔會有問題, 例如駁線之類?
真係唔想理條on9

啱先check左, 新約今日開始, 100mb要2百幾一個月, cut約要賠4千幾

有冇巴打幫到手

蝕少當賺, 應該好難先cut到
岩先同pccw傾轉1000MB plan
佢企硬要~$200/m (已減$1000 coupon), 因為已經簽左約, 只可以加錢升1000M
最後傾左成10mins先肯向公司「申請」比多500蚊coupon, 即1000->1500, 後日覆我
而家overall要~$200/m, 有多500蚊coupon就 ~$180/m
有冇巴打有建議可以點再壓低d個價, 而家應該比同plan最平貴~$50/m
或者有冇其他解決方法

ok la PCCW 入屋不錯